仲有冇人記得惡作劇之吻?

咁惡作劇 梗係記得啦

湘琴

有

次次睇親都想喊
同海派甜心一樣兩年睇一次

睇到喊

果陣鄭元暢真係好正

電視播個時唔鐘意睇
過多幾年先上網搵黎睇 覺得好正
之後每年都會睇少少

無限重睇

過年放假先翻煲完

直樹

細個既男神

近十幾年中港台最中意林依晨

我成日叫佢做完唱

睇佢第一套就係惡作劇之吻
但第二季好似冇咁好睇

仲有射鵰英雄傳

agger

每年暑假都要睇一次

果時好鍾意睇
Btw 當年低清d鬚都噤明顯

咁誇

之前無線朝早會播，好懷念，而家鄭元暢都唔型了

林依晨仲係好靚女 佢果種真係由心靚出黎

D歌都好屈機，首首聽都好感觸

近排睇新版，都還可以

我想我會 慢慢喜歡你...

細個成日幻想大個個老公係直樹咁款

因為我擁有愛情的勇氣～

岩岩先一次過煲哂兩輯
而家睇緊我可能不會愛你
林依晨啲演技真係不得了

間唔中都會重煲一次

仲有蘭陵王

惡作劇2吻都好好睇

馮紹峰
呢套有得j 依晨原聲最正

四爺

我愛Eason!!!!😍😍

YOUTUBE 好清 湘琴我來喇!!!

第一次睇係無線晏就播果時 唔經唔覺套野都成10幾年

好似有暗示會拍埋2吻

個時小綜真係演活江直樹
江直樹

咁就十鳩幾年

江直樹兒時男神！ 一年重睇一次

最鍾意呢套台劇
個時睇到差唔多對白都識背
我嘅童年啊

嗰陣煲埋鄭元暢其他劇同綜藝
佢唱歌真係五音不全
呢幾年好似整左容，走走地樣

嗰陣都好鐘意賀軍翔

中學睇過 上年又翻煲 好撚好睇呀

神作呀
周不時會翻煲

一直好鍾意
年年都睇一次
我睇過哂咁多個國家既
韓版同泰版好唔掂
韓版女主太柒睇唔落
泰版改到不知所謂
得台版同日版會係咁睇

重睇咗好多次 中毒太深
覺得現實中依晨同小綜無係埋一齊好遺憾
明明佢真係好中意林依晨

直樹～～

我以前都勁中意
但睇過日版嘅一吻定情之後覺得自己比較中意日版

查實直樹幾時中意左湘琴?
錫佢第一次係玩佢定其實已經中意左?

依屒bb

而家仲有d咁正既韓劇？

韓你老母

童年回憶

BTW 有冇人睇過18禁不禁???

我剩係記得以前台星地位等於依家韓狗 啲港女濕撚晒 咩棒棒堂 飛輪海 10幾個小乜 又小綜又小美又小豬

估下隔離個肥仔邊個黎

台版最好睇 好多回憶

裕樹

嗰陣我個同學寫記念冊，夢想係做鄭元暢老婆

好懷念

隔一排就會翻煲 好好睇

我都鐘意日版多d
係咪2013年出嗰套？

見到林依晨就諗到算什麼男人個mv

由佢係TVB 播第一集果時睇, 心諗: 條女咁豬點會吸引到個靚仔

翻煲緊
佢地啲小動作好sweet

你有沒有聽見

柏原崇日版>台版>韓版

其實幾個老豆老母都世界級
有d 男親女愛feel

我都係，日版個琴子無咁弱智

自膠
台劇先岩

點解大波左咁多

日版

台版第一季印象中都冇咁弱智
係第二季

正呀

睇到林依晨幫裕樹溝女果度好好笑
條女返到屋企中意左直樹

淨係睇過台版1
覺得好正
日阪未睇過 想試下
韓版唔會考慮

其實原著同台版個分別大唔大?
湘琴同直樹係咪都講到結婚?

近排個新排好唔好睇

有集兩家人食飯爆肚 笑到直樹抽筋兼哂手擰頭
最後原來係NG鏡頭 導演照用

漫畫版湘琴無台版咁白痴

我想我會開始想念你

講多D 原著湘琴點架

之前有十年無睇咁制
但D 歌真係成日聽返, 首首都好高汁

Loop緊

spotify 有哂

係呀 2013係第一季
2014第二季講婚後生活嘅都勁甜

唔知大家知唔知惡作劇之吻個劇情係作者多田薰從自己同老公西川茂嘅一點一滴作範本畫嘅 可惜漫畫未畫完佢就離開咗
畫到直樹問琴子妳係咪有咗bb就被迫成為結局。雖然都算係完滿結局，但真係好心up
而且一吻定情版，西川茂有份寫插曲歌詞同監修拍攝，好似話佢係拍攝現場仲喊咗

雖然簡體字，但內文真係好令人心up

我可能不會愛你索到